# Popup là gì và như thế nào

Để hiểu định nghĩa đơn giản về popup là gì và như thế nào không phải ai cũng biết. Sử dụng và truyền đạt pop up trong marketing cũng khá thông dụng. Pop up store các cửa hàng tạm thời. Không giống như kiểu cửa hiệu thông thường. 